考保安牌fail 左第三次，已經心灰意冷

唉

佢重度智障 有時控制唔到自己會高空擲物 俾人扣左分

唔好出黎害人啦

咪撚9up 啦

我諗住鳩坐，點會害到人

真係未聽過都可以考得掂

講真我老母小學未畢業都考到 當然冇出黎害人

因為破產？

唔太識考試技巧

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

我50歲啦，屌你老母

我果堂有個聽唔明廣東話既大媽都考得掂

衰咩

fail

問屈機男取經啦

佢應該扮有牌